中國正式支持一種加密貨幣，港人已通過投資此貨幣賺取數百萬元

跟 allin